[JS]Canvas的Getimagedata點解係CHROME度唔WORK?

Access to Image at '123.jpg' from origin 'null' has been blocked by CORS policy: Invalid response. Origin 'null' is therefore not allowed access.

出左以上ERROE, 係FIREFOX又無試